戒口好辛苦啊

好想食雪糕
好想食雞翼

屎食唔食得

食囉有乜問題

食軟雪糕雪糕

燒雞翼 我鍾意食

成年冇食過牛羊

一黎皮膚敏感
二黎喉嚨發炎

早幾日見到士多啤梨麥旋風
屌

KFC 又有優惠

食雞?

食女

我仲慘，腸胃炎喉嚨發炎一齊嚟

食雪糕可以消炎

因為咁？

仲可以退燒

食到厭

屙嘔肚痛真係好難頂

on9 仔先唔用套屌閪

原理係咩

冷縮熱漲

驚？

咁皮膚敏感可以食咩

咁驚咪搵個處女既女朋友囉

笑

搽d雪糕上去啦仲食

屌我

要咩雪糕

我唔玩屎

我有閪

我有屎

幫我

沖左廁了

好啦幫你

wohooo

食雞

雞 魚 豬

食雞正阿食雞

Not at home

揾過

魚咁多骨點食

病緊唔食得

搵個處既雞

睇咗戒粗口好辛苦

驚?

你戒咪會囉

揾到

假膠confirmed

No time play

爽?

今日先食左條好多骨既魚

已經破左鳥
食左炸豬扒...

你好型

正阿吉烈豬

食唔食都係痛架啦

死毒撚

炸淨係覺得豬扒好食
其他扒好似唔係太岩咁

我已經好返左七成功力

當晚與你記住羅家英

1:20 仲有十分鐘

點解你個post有7個正皮
點解我成日食負評-.=

秒?

1:21喇

夠鐘食藥

抄狗

因為好多人都知戒口好辛苦

腸胃炎咗成個禮拜 食多小小野都痛
平時慣咗用以毒攻毒去治啲菌
今次完全唔撚掂 焗住戒口
一要戒口先呢樣想食嗰樣想食

收聲

咩呀 吹牙??????

咁點解夜晚咁凍既

痴線既人先會諗以毒攻毒

我開到聲喇yaya

1q題?

蟻多嬲死象

真心想G
岩岩番到home果陣唔凍
一到而家就凍到震
晚晚都係咁

鮑姐

望下你後面

鐘意聽children song

唔驚 and u?

我有第六感

1:26 屌 你知唔知你好朋友X巴都鐘意聽

wfc

..你有中二病

你話笑死唔笑死

車頭

1:27...

我信我直感

咩叫直感

好凍又好急尿呀

你食左藥未

即直接感受。 [personal feeling;intuition] 直觉;直接感受. 凭我的直感,她真的生气了. 感受：. ①受到（影响）；接受：感受风寒。 ②接触外界事物得到的影响；体会：生活感受ㄧ看到经济特区全面迅速的发展，感受很深。 直接：. 不经过中间事物的。与“间接”相对：直接取用｜直接关系。 ○ 直zhí ㄓˊ. ◎ 不弯曲：直线。直角。直径。直立。直截了当 ...

瀨

9個正評 我又準備幫你推上熱門

勁

冇晒藥
第一次食晒藥都未好返晒
垃圾